食物券係比你地架！！ 拎啦

本質係比d有需要既人

但依家有需要既人 唔肯拎
唔好覺得咁樣好偉大！

因為你唔肯拎
就會比哂d 貪心 廢老 拎哂
浪費哂大家既心機

建議 派比在場人士！
每個派少少 因為真係有d人怕醜唔拎
但唔好再放係到任人拎 唔該！

有需要就拎啦 肯接受都係種美德

拎啦拎啦

Push

推到人人敢拎 1d都唔shame !!

係因為想留比比我更有需要既人

知道啊
但個個都唔敢拎/ 留比更有需要既人
變左都係放係到
大家買gear都要錢 坐車食飯都要
其實拎左 用係你地到 完全唔係問題！

反而你地冇人敢拎 就會令你地口中更有需要既人
唔敢拎

所以有去幫手就拎啦 之後再派比人都冇所謂

你地冇人去拎 有需要既人更加唔會拎 ！
變哂比廢老藍絲拎！

有冇需要 在場都拎啦
長期都要食飯坐車 乜都係錢！

我都係晏晝捱包
我拎左,搞到晏晝連包都無得食既拎唔到咁點算

拎啦，唔拎會益左其他人

爸爸媽媽我想要gear呀
見到gear實拎㗎

比廢老大陸人拎既機會大好多
一係你都幫手拎 派比有需要既人
好多野都係講個信字 你拎好過堆廢老拎

有冇需要 在場都拎啦
長期都要食飯坐車 乜都係錢！
一係幫手派

有冇需要 在場都拎啦
長期都要食飯坐車 乜都係錢！
同埋自覺冇需要都拎 幫手派下
咁有需要既人都願意自己拎 唔會怕醜

有冇需要 在場都拎啦
長期都要食飯坐車 乜都係錢！
自覺冇需要都拎 幫手派下
咁有需要既人都願意自己拎 唔會怕醜

我真係想要 但係咪企太前同和理非隔太遠
咁多日一張都收唔到

後面既人拎d派去前面

買裝備俾人啦

有冇需要 在場都拎啦
長期都要食飯坐車 乜都係錢！

自覺冇需要都要拎 幫手派下
咁有需要既人都會願意自己拎 唔會怕醜

Pish

我見到個蛇精男當放題咁拎就好撚嬲

最好啦
我同屋企人反左 份工都唔太好搵 需要幫助

唉 唯有小心量入為出先

比錢我都唔會要
但比車飛我就最開心!!!!

係 大丈夫能屈能伸

衣家拎個D可能係藍絲師奶廢老

係 寧願你地拎左 派都安全好多